【清算?】一張圖就睇到又黎新風向!

制度唔變 舊3萬換新3萬 無咩分別
又黎新風向

推

[可唔可以大和解］加泰搞手 全香港人求下你